一人一個可以取代杜汶澤既youtube channel

我先
杜狗其中一個系列係教煮野食
其實煮野食木土可以睇返bob叔, 又會搞下gag同真係有料

其實煮野食可以睇返bob叔, 又會搞下gag同真係有料

屌你老母想宣傳咪出聲囉